我懷疑老豆有鬼上身，有邊個師傅好介紹？

如題

你老豆做咩黎

三七氣流一轉

打去搵edmond poon

講下咩事先

你都應該俾人鬼上身

入面有口訣 自己搞掂

搵牧師

般若波羅密

筷子夾中指

fb 過問 一個法科師父，佢唔俾。
你打去佢節同可能會睬你

咩資料都無點幫你

去紙扎舖查日腳

直接送入去青山就可以

連登有位胡師傅，有出post分享過佢幫鬼上身既人
可以搵下佢

巴打防空洞靈探瀨嘢：“出事㗎嘛！”

呢個？

係

大家一氣集思廣益下究竟我老豆係咪撞野

事源我老豆好幾個星期前去咗龍鼓灘夜麻麻釣魚，嗰晚佢同另外三位朋友返屋企嗰時，佢一路揸車一路胡言亂語。

返到屋企又文縐縐喺度講

：「點解呢度亂七八糟？」

但明明佢係一個老粗，根本唔會講埋晒呢啲咁嘅嘢，我哋已經覺得佢有少少古怪。

直至前日，佢同同事做完單工程打算走，去到架車，佢不停好迷茫咁搵車匙。

一路搵一路講：「點解咁嘅？點解咁嘅？」

又一路喺度嘗試打開車門，就係對車門打極都唔開嘅嗰一刻佢跌咗水樽然後發羊吊抽筋3分鐘到。

我老竇同事就即刻打999，call白車。白車嚟到個時，我老竇就好似有少少清醒想坐喺度，然而佢俾人送咗上白車嗰一刻，佢同事就幫佢搵車匙，原來一直搵緊嘅車匙一直都係褲袋，佢就好奇怪點解佢一直都搵唔到。

喺白車送去醫院途中，我老竇不停掙扎又不停大叫

：「對唔住呀，搞到你地對唔住呀！」

最後我老竇要俾人綁住送入醫院，送入醫院嘅時候佢終於清醒，然後問同事

：「我究竟發生乜嘢事？點解我會喺度？」

成件事就係咁

Ps: 當我老竇清醒後，我再問返佢究竟係白車度發生乜嘢事，佢同我講佢好似俾人控制緊，明明想冷靜，但係冷靜唔到。

我覺得我屋企留下個個大叔好流，事旦拎份野黎叫我地燒

釣魚果陣做過咩黎
問唔問到佢果幾位朋友

最終的確係燒份嘢既 但乜都唔問又真係好似好流

夜晚釣魚好易奶野
幫推

連登找胡師傅啦

鹽水浸浴先
睇下有無好轉
利申:識人做法科

9成9夜釣得罪左"人"

海灘夜晚成個海都係靈
記得聽恐怖在線有個有陰陽眼嘅人夜晚係海灘殺生雞再念經，見到成個海灘白色靈體由海行上岸

佢有冇同靈體溝通到？個心諗嘢靈體知仲同佢講嘢？

我都覺，本身龍鼓灘都幾猛，仲要夜釣

我有試過講，我講講下佢cut我講野
聽都唔撚聽就比份街衣我lol

其實佢唔單止去龍鼓灘釣魚，
佢隔咗兩個星期又去咗西貢仲要過咗一晚野

又唔覺佢有溝通到

我買咗7色花，打算比佢沖下涼
我幾經辛苦終於聯絡咗怪壇個j師傅幫手

再唔得打去潘紹聰到問下

燒咗先再算啦

都前後燒咗兩次

應該搵精神科嘅師傅幫手。

P牌仔真係p牌仔

咁我都應該認真啲答啦
依期鬼節旺，夜晚都係少出街好，尤其係夜釣依種活動
你個case就緊咗啦，你自己搵師傅啦，依啲野都係講緣份，加多句，冤家宜解不宜結，切勿使用過份武力

聖水DIY

1、水一碗，每取一粒米，心中默唸自己信奉的神明名字一遍，然後丟入水中，依次將七粒米全丟入；
2、抓一小撮鹽，然後心中默念“神名”9遍、81遍、108遍，撒入水中；
3、劍指對着水面，念“神名”9遍、81遍、108遍；
4、將水從門口開始沿着整個屋子墻邊灑一圈（三步一灑、墻角拐角及陰暗處三灑），回到門口；
5、走出門口，對着門灑三下；
6、對着人的頭頂、額頭、兩邊肩膀、胸口，和背部的肩胛骨、命門部位分别灑水；
7、將水在門口倒一條綫，然後把剩下的水用力潑出去，完成。

Lau ming

梁法遇師傅
佢係法科入面地位好高

我家下搵咗個好心既師傅幫手跟我老豆單case
Anyway唔該哂

我曾經聯絡過一個師傅，講黎講去都係講錢
上去見一見$3800，開壇$3000，再查家宅又$3000

問佢我有咩重要野要帶去，佢話人同錢

性交轉運

其實我舅父都係梁師傅弟子，有時聽佢d經驗分享，佢話做呢d野可能有報應，就算收錢之後都要捐
所以如果你果個師傅係好貪錢，應該都係無料扮有料

我聽完覺得
所以冇去到
另外搵咗位師傅，佢純粹好心幫我地，唔收錢，利是都唔收

急症室有冇照過磁力共振嗰啲？

以前係台灣讀書時撞過 睇左幾個師傅用左都多錢 但都冇好轉 直到有一次遇個師傅又幫你封身 又幫你了解發生咩事 但佢一蚊都唔收 買野俾佢食都唔要

佢照完CT話個腦有個瘤，要出去私家再照清楚

Ps：唔知係咪個瘤搞到好似好靈異，但我親戚拎過我宅豆張相比有識識地法既師兄就話有野搞佢

有d師傅真係鳩up再搵錢
遇到好師傅都係有緣份

好奇一問，你親戚有冇同個師兄講個你老竇發生咩事？

下期六合彩乜？可否查詢一卜

依度都有位師傅成日po啲真人真事好堅!
(利申 我淨係keep住追po睇)

（真人真事）少女鬼上身，男友好頭痕~

快d 搵師傅做野
問下祖先睇下知唔知咩事？

去醫院做過啲咩？

中風都會咁BTW

金J 有d料

Google 搵陳法齊師傅

腦瘤都會咁
acute memory loss + disorientation 係好普遍嘅病癥

擺到明係有病 唔係俾鬼攪啦下話

咪係

利申： 信有鬼，但都講明有腦瘤嘅話仲點會走去試其他嘢

腦瘤係會影響到講嘢語氣，性情轉變
麻煩樓主自己google下
快啲帶你老豆睇醫生做手術之類

燒街衣只係比野鬼，貪心鬼
要搵師傅清及超度你老豆身上附體

一樓睇到而家 有個故事

有無諗過個瘤係因為有野搞先會生
因果關係要分清楚
D 陰間債主申請左批文，可以明正言順搞你，生腦瘤已經係小兒科。

如果冇傳承既、自製呢d ，隨時惹禍上身

先做左個腦既檢查先
檢查哂無野 先諗靈異野

你個 case 打去 恐怖在線 應該都 ok

同意，世上冇無緣無故既恨
如果係生瘤，一係被債主討債，一係佢生活上做左d 野招惹左d 野番黎

但兩者都屬因果債呢

是咪血糖過低所以神志不清炸？因為我爺爺之前都係類似咁，飲完甜野之後就冇事

全身檢查咗先，排除左病先

陳雲啦

你老豆平時食開邊間燒臘店？

我有個師傅介紹

定係思覺失調/人格分裂呀？

去揾牧師/神父幫手?

之前仲笑人p牌

青山幫到你

打去 Edmond Poon 講自己經歷 會有人幫你

佢有呀

搵咗怪壇個金j幫手

大佬，今日先知有腦瘤
未check到之前亂諗嘢係好正常
同埋知有病我地都即刻處理
唔係齋上黎9 up

你又點知佢唔係有病同時間又比鬼搞wow

大叫疾疾護法現身

要等mri report出
講真，我寧願老豆係比靈界朋友整蠱，都唔想係有病

搵師傅之前
建議你睇左神經內科同精神科先,
排除係seizure, delirium, 同埋精神病先啦.

入院時血糖都算正常
家下係想知究竟係咪個腦瘤搞到佢亂講野
好似撞邪咁

個人覺得係生理病問題 你有冇問返醫生關唔關事？

正常我所講
我唔知係真係靈異野搞佢
定純粹有病
定係靈異野令到佢有病

唔中意睇咪出去囉，冇人迫你睇

醫生話要等睇report

我都同意，事關我老豆係口沒遮攔既人
佢係個d得罪人多，稱呼人少嘅人
得罪人都唔出奇

呼吸 唔好停止呼吸

你老豆而家呢種情況叫被「搶車」
即佢本身揸緊佢專屬既肉身，但被其他靈體搶走左
所以會出現有時候好似係佢，但有時候又唔係咁既情況

當搶車搶到佢元神、肉身搶到冇野好搶，佢都命不久矣

上面個位巴打講得岩，生瘤算小兒科、不幸中既大幸，嚴重既會涉及到生死。

睇精神科啦
幾十歲人仲信鬼神之説

正呀金J出手

咁真係唔知佢係聽完你親戚講先咁講定係佢真係有能力喺張相度睇得出喇……

約咗幾時去私家照？

其實係，因為佢未發之前係度搵緊車匙
如果搵到，揸埋車實出事

今日照咗，要等2-3日出report
再返去醫院覆診

虛→寒→濕→凝→瘀→堵→瘤→癌！

人體都係講陰陽平衡，身體陰氣大於陽氣，咪從虛開始演變

如以靈界既最簡單講法，即係前世今生既債主或自招既陰性存生 ——-> 纏繞係自己身上或周遭環境，咁咪會令身體陰氣增加，從而衍生影響身心既情況出現

頭痛、失眠、缺乏行動力、情緒大起大落⋯⋯⋯⋯⋯

，其實搵車匙果下似乎已經係腦癎發作緊，好似叫小發作之旅

唔好太擔心，始終而家總算發現得早，希望你老豆早日康復

冇咩可以幫到你，唯有陪你傾吓計

你幫佢啜出黎就得

似腦瘤

中風/ 腦瘤/ 腦出血經常令人誤會係鬼上身

4:20

生腦瘤俾你講到係因為有鬼搞先會生

見到咁既symptoms都會話佢係精神病

Pin左佢啦...

唔係咩都唔信 但做人始終科學d好
有病就睇醫生
D錢化係醫生上面實際過靈異方面好多

多謝

多謝大家!

唔建議搵出面師傅搞，需靠自力處理

點解會性情大變? 一般鬼上身除左寄住係身體器官或者經脈，厲害既會嘗試入侵元神位置(眉心)，一時間控制到元神就會出現性情大變，變聲變左第二個人咁。到控制唔到，就會變返你老豆。如果完全控制到就叫奪舍。

如果腦經已有瘤，未必同夜晚釣魚有直接關係，夜晚釣魚可能係去左一個不潔地方做一個爆發點而已

假設無任何精神病患為前提，樓下已經有人講左，有d野係因果債黎，陰間發左牌比鬼上黎報仇，你搵師傅搞係干涉因果{一般出邊做法係送幾隻鬼(坊間可能叫寫符、飲符水、僮子、神仙乜東東)落去你老豆個身，用外力去壓制呢個仇家。如果你比法科睇呢段野佢一定話唔係，因為講緊法科不是}，到個法失效或師傅瓜左，d野又會再重新返黎再報仇，所以點解D人話鬼上身搵師傅搞，時好時壞就係咁解

擺係人間黎睇，就等於搵黑社會用強力壓制仇家，仇家一時間唔敢反抗就會一時有效，再等待一個適當時機報仇。

如何自力處理? 由依家開始，行住坐臥24小時可以口念默念: 南~無~觀~世~音~菩~薩，不停重覆念，一字一句清清楚楚。觀世音就係聽世間音去救人，唯一係需要誠，誠即不懷疑及無間斷
如果佢念唔到，你睇下可唔可以陪佢念，再迴向比佢

8月尾志蓮淨苑有附薦法會，可以早D去登記牌位(最平百零蚊一個)，做祖先、冤親債主牌位，法會開始前誠心對空氣大聲講，請各位眾生8月xx日至xx日到鑽石山志蓮淨苑xxxx號牌位上位聽經，法會期間誠心上柱香，希望各位能往生極樂世界。(唔好諗住做一次就可以搞掂)每年春秋二祭都可以做，佛聯會清明都有。

唔需要咩錢又信既可以試下。
唔信就當係故仔睇完就算

但佢家族冇呢個遺傳史
我覺得佢全身抽筋似大發作，但係佢冇失禁

等幾日後再搵醫生先知咩事

睇緊啦，今日課咗金比人做MRI

講哂呀，醫生第一時間問我老豆係咪食開毒品

照到個腦冇事就去精神科啦
我年頭就係咁聽到聲又覺得自己比鬼玩
跟住懷疑自己有武肺又聽到啲聲話收我靈魂之類
唔食唔痾唔瞓靜係癱係床到
搞到個人癲咗會覺得比人控制咗，自己比啲聲控制住
叫我拍門就拍門，叫我自殺就搵繩鍊頸
驚到搵玉戴
到凌晨諗住瞓就發羊吊咁全身抽搐係咁大嗌
全家衝曬入嚟打999 call白車
去到急症室去照腦
跟住轉介咗去精神科
之後醫院打返嚟話個腦冇事淨係去精神科覆診
個陣我係仲信鬼上身個啲
去到覆診話我思覺失調(精神分裂)
原本唔知咩嚟癲癲下
search 咗之後都唔信
較藥較咗幾個禮拜
冇曬感覺，聲少咗
先知自己真係病
之後入過院發覺有院友都差唔多係咁
而家冇事keep住覆診
有時諗返轉頭都覺得驚
明明病發之前仲係正正常常嘅返學返part time行街shopping

食毒品會有精神病，醫生想排除呢個可能
利申:掂都冇掂過冇食過毒品

1可能係個瘤引起腦癎，腦癎引發種種異常行為/抽筋

2全身抽筋的確似係大發作，我意思係搵車匙果下除咗可以係比鬼搞之外，或者係小發作都唔定

介唔介意分享吓，當時有冇出現妄恝想？

做做下無水點搞 屋企太大

水一碗？

普通人唔好亂試

我唔鼓吹人過份迷信，
咩病都好都係從情緒、精神為源頭，然後產生病
比方肝鬱

如以科學氣場黎講，靈體屬於陰氣、負能量， 當人吸收太多負能量、病氣、負面野會點？ 手腳冰冷、個人成日抑鬱、諗野偏激、影響人與人之間關係、工作表現等等⋯⋯ 出現呢d 自然亦會影響身體與日常既整體運作，繼而如果唔正視處理，當然係會惡化落去。

呢個係人與自然之間既互相影響黎

而且最重點都係病人要自我反思番心結，搵出問題源頭，不論睇咩醫生都好，大家都係從旁輔助，如果醫得有好轉，病人都繼續依然故我，始終都會出事。

而家出現呢d 事，純粹係一d 問題表徵爆左，所謂既「鬼怪」點黎，都係從心念而黎，當下持咩念自然吸引番咩，呢d 就係因果業報既一種。

好似墮胎，會有嬰靈、怨恨，會有怨靈⋯，

法科師父都係作為一個中間人、講數佬咁既存在，去解決人同債主/靈體之間既野
同病左搵醫生既道理一樣，只係選擇用咩解決方式，醫治既手法不一樣

咩叫科學氣場？有科學氣場，係唔係有非科學氟場？

科學角度 去講氣場

崔玖教授 發明「生物能量醫學」

崔玖解釋，宇宙是由波與粒子組成。當身體各部份功能互動時，包括細胞與細胞、器官與器官、個體與個體之間或個體與環境互動時，之間的信息傳遞會以波的共振來顯示，這種波是發自生物體內不同器官系統，不同的細胞組織所形成的電磁場。

而任何一個原子，中子與質子只是中間的原子核，電子在旁邊跑，每一個東西的不同能量是因為電子跑的圈數愈多，釋放的能量愈大。

簡單地說，「每個器官有自己的物理場（電磁場），彼此的互動就是我們說的氣，氣流的方向也就是經絡系統，這都是生物能場，」崔玖不急不徐描述。

崔玖認為，生物能信息醫學可以提供早期診斷，進而全面治療。

照呢篇文所講，都係未有實證支持嘅假設，可信度最多都係一半一半

咁咪大碗d lor

或者試下播呢條片 可以清理能量
如果真係撞邪可能要全日播
可以較細聲d

耶穌 講真
你奉耶穌名同老豆祈禱

大聲叫， 屌你老母有本事就搞啲死黑警！ 冇撚本事搞平民做乜尻垃圾

呢個係唔需要傳承
我已經將傳承部分del咗

西貢好猛 佢邊度過夜

你老豆啲朋友冇事？

如果班鬼有留意時事應該有用，冇就....

冇呀

佢又冇講到

眾生可以脾氣無咁好，又睇唔到，普通人得罪到都唔知
試過有人跟網上整類似呢d水灑兩灑，結果聯群結隊跟住佢

冇就燒份蘋果日報比佢垃圾鬼

呢個po盡顯華人低賤既迷信DNA

可能中左武漢肺炎，小心

新冠肺炎患者除了影響肺部的呼吸道之外，最新證據顯示，這種病毒可能導致腦損傷，引發嚴重的神經系統併發症。

研究中提到，一名新冠肺炎的55歲患者本身無精神病史，但她在康復出院後第二天卻出現行為異常，反覆穿脫外套，更產生幻覺，報稱在家中看見猴子和獅子，因此再度住院，服用抗精神病藥物後逐漸好轉。

應該係 快d搵師傅 .白車果度同我朋友果次一樣

「生物能量醫學」係前沿科學，實驗科學

任何在目前（2020年）聲稱能量醫學可以臨床應用在醫學上的，都係偽科學黎。

性交轉運 OK？

其實除左精神病、腦種瘤、靈異鬼魂/外星人/超自然野，仲有一個可能，就係病毒。特別係今期流行的武漢肺炎。

你以為自己患上精神病，其實可能中左武漢肺炎，小心

新冠肺炎患者除了影響肺部的呼吸道之外，最新證據顯示，這種病毒可能導致腦損傷，引發嚴重的神經系統併發症。

研究中提到，一名新冠肺炎的55歲患者本身無精神病史，但她在康復出院後第二天卻出現行為異常，反覆穿脫外套，更產生幻覺，報稱在家中看見猴子和獅子，因此再度住院，服用抗精神病藥物後逐漸好轉。

仲有D Case話中左COVID-19只有很微呼吸道病徵，但個腦出左大事。

幫手推

呢種咁大規模既病，古代叫瘟疫

係另一間空間有大量瘟鬼都係有牌照上黎索命

有病毒前，先有敗氣聚集，敗氣可以潛伏人體一段時間，打散人體經脈運作，將人體元陽慢慢耗損，所以坊間早早有隱性患者，無啦啦病發又搵唔到源頭

而呢種敗氣又會迅速傳染同一種人（負有同一種業障）

直至生活上接觸到不潔物如口水就成為一個爆發點，物理上有病徵出現

樣樣野都關鬼事，好唔科學？不過科學暫時睇唔到呢一個空間既野而已

入院驗埋，冇中到武肺

咁佢而家仲有冇好似鬼上身咁

冇呀，今日拎完report，等去覆診
唉